重投票就係承認問題制度同食人血饅頭。。。？

呢幾日大家開始因為應唔應該去投票有爭拗
有不小前線手足認為去投
只係公開承認當下既問題制度
去投既和理非就係未醒同食人血饅頭

在我角度睇
其實係呢場接近內戰級別既抗爭運動
和理非做啲咩都係食緊人血饅頭
問題重點在於有無白白食人血饅頭

係呢刻無有十足把握既本土派可選擇
即使有「真正本土」既政治素人選擇
但現實地講佢地既票源都未成氣候
但都要去投
今次投飯民唔係因為支持佢地
只係先盡力收集儲存可用政治籌碼
擴展抗爭版圖
就好似引入外國勢力咁
其實一直心知我地都只係佢地既政治籌碼
只係互相利用

再深入啲咁去諗
香港之所以搞到今日咁
除左政棍左膠橫行消費民主多年之外
絕大部分既香港公民都有責任
因為唔認同個制度、投完都係咁
所以就唔去投
導致慢慢比建制狗侵佔晒議會話語權
連僅有公民權力都守唔著
壯大咗極權既無視
有勇氣有智謀
但連最後實體陣地都無埋
咁點去反攻呢？
除非真係有十足把握既武力就另計

希望唔係建制打手偷偷留下負皮